有冇山羊座巴絲吹下水 (32) 之 馴羊絲集中區

有冇山羊座巴絲吹下水 (31) 之 山羊po加速大法好

鎮post圖：

咁快推爆咗
覆覆吓冇咗
連樓主都換埋

依家好似啲圍爐取暖區咁

冇得覆上面嗰啲

再開個新話題

你哋真係好cute
以前初戀都係迫到上心口先肯講

佢cute咋
極度懷疑佢呃左我返黎之後就放生我

大家都有第一次嘅[/quote]

我搬咗啦

冇諗過今晚會爆 難得我又未瞓

放置mode on

公仔🧸
唔知pizza會唔會返黎同我地傾

會嘅 佢可能瞓咗姐
都就兩點
而且我1001有再留多次link的

俾佢問到紅都面曬
完全冇諗過嗰個moment會開始

勁
新手表示0識

由上個post開始已經係馴羊絲多過羊仔羊女入

自從30先開始睇
嗰陣見個標題仲以為好慢

puppy love呀嘛
btw 強迫症 頂唔緊delete咗個 /quote

要逐個copy再數要打幾多個
[quote]
會眼花

路過
山羊男好中

咁應該點同佢哋相處先會開心

之前係真係試過勁慢 幾個月先開
上一個post就真係突然快咗

大家都搞唔掂佢地

唔好太做自己
每做一樣嘢之前考慮下對方嘅感受
咁樣已經好好多

每次考慮完 設身處地咁同佢哋講
佢哋會一句更難聽嘅說話回敬我
真係好心碎

利申：
自問脾氣好好 識親嘅朋友都話我過份大愛

以前我都試過
我當佢哋係朋友 佢哋當我草 個心都幾難受
不過經歷咗呢啲嘢之黎就學識咗帶眼識人 冇咁博愛

山羊都有好多種

朋友都仲好啲
但男朋友係咁真係好辛苦

咁你要學識下差別待遇啦
作為羊女 男朋友大愛我會想劈佢

舊樓主(已成condom)
想睇吓佢會唔會蒲頭

妹仔大過主人婆

不過vast majority同各馴羊絲講嘅都大同小異

會嘅 佢應該會知

真啊

我諗係煮左佢黎食都似

真呀 中學乜都唔識係最純又唔怕死
btw點del的

咁有心機

一入嚟就推爆咗2個

sweet到結婚應該劈唔落手啦
簡直係羨煞旁人

又新post
大家都有另一半

我其實未訓

搵我?

喺隔離巨蟹po見到你話比山羊搞到遍體鱗傷

山羊射手係唔係真係搞唔掂

係 我去左訓教
你地推po推得好快

射手死全家 ！一拳一個！
射手死全家 ！一拳一個！
射手死全家 ！一拳一個！

下次交返比你

佢之前係有啲大愛嘅 而家唔會啦

咪 edit個quote
你應該收唔到通知 係你喺度見到先覆

羊扒好食呀

如果鐘意咗射手點算

btw welcome back

good luck 攞苦嚟辛
利申呢度好多受害者 仲慘過啲馴羊絲
我算小事 搞到食藥都有

聽講前期不求回報地付出，佢地之後會比返200%嘅愛你 <- 入射手po睇，佢地自己係咁講

做咩騎劫咗變咗唔係山羊巴絲討論

我係山羊啊

叫佢哋食屎啦

因為萬羊迷你唔喺度吸引唔到啲羊嚟囉

要有強心臟
你主動一步佢哋會退後一步
佢哋會用好長時間去觀察你(你會覺得好攰)
當佢哋對你有好感，就會主動一小步(小到可能睇唔倒但就喺佢哋嘅一大步)
如果真係已經開始左
唔好改變對方，要接受對方(要有強心臟）

佢哋唔會俾驚喜你，不過日常會買啲你需要嘅野俾你

總括係要有強心臟、耐性同埋觀察力同去感恩同讚賞佢哋為你付出嘅每一個小行動

日頭爆post嘅話我會做番樓主嘅

佢哋唔會俾驚喜你+1
寧願你有咩想要出聲 講完佢去買 非常直不甩

好忙呀 做唔到冗員

頭痛

表示好易比羊仔搞到玻璃心

我諗唔係玻璃心
係成個心碎L左

係 無論朋友定男朋友都試過
但我偏偏俾山羊吸引

想要驚喜嘅絲真係唔好揀羊仔 因為佢地好實際驚買錯野浪費金錢

唔好太專注係佢哋度

要知道佢係米對你有好感先，如果有嘅再努力下都有機會。
如果無就真係

收成期緊

樓主交接儀式正式啟動

喺呢個po講食羊好殘忍
利申唔食同類

吓 搞到咁大件事食藥

試過俾完只要驚沒有喜
話冇諗過講1句都記住 隨口up吓

驚浪費但又中意俾驚喜
所以都係靠平時講過話想要咩再買

呢個我又覺得唔係
如果係認真
就會介紹曬俾friend同屋企人
之前都算幾高調

隻羊仔話要介紹我比佢啲frd同屋企人
一個禮拜都未有
邊敢見

睇囇多數唔多唔少都有少少興
但又唔一定好中意
冇興趣多數成個碌走

主動少少攬2攬都冇事
都係死要面啫

係100%同意

都幾符合爸絲講嘅咁 覺得無把握就唔做

咁都幾傷心 係佢唔識欣賞你心意

friend就唔緊要啦
肯定晨早介紹曬

咪話佢表白好好笑既
佢問曬所有朋友 老師之後
佢都係咁樣表白

見下無壞啊 佢都講到出口了

佢對你相當有好感

點解會咁 無朋友指點佢嗎
問埋老師係咩玩法

嗰份仲要係第一次聖誕禮物嚟
不過佢之後情人節送啲好sweet嘅禮物就算啦

幫你集氣

老師又係咩玩法
好彩你都夠中意佢
如果唔係實炒車

聖誕節同情人節有啲遠

指點完都係咁
只可以話佢真係好好彩
遇到個on9白羊女

問老師好cute救命

提早生日之前已經送咗
佢話忍唔住再等
就突然出現喺屋企出面話要送 嚇死

白羊女天真可愛 同你男友好夾hahaha

正 送到樓下

就黎煮左佢黎食

唔係 係直頭撳鐘

送禮物都等唔切 幾sweet啊

送到上門仲正
不過如果佢係咁 我會覺得好尷

佢好中意整手作嘢

點解尷成件事咁冧

好得意

之前有個雙子男朋友 就係咁樣送上黎
我完全唔覺得sweet
心諗第二日都見

唔得咁理性啦
見多1日多1日
因為唔知邊一日會冇得再見
所以要珍惜每次見面

夠愛就會

佢頭先話佢唔開心 我話 你話我我都唔開心
佢就問我要點樣tum返我先得

佢真係唔識gawor

係都唔會問當事人啦呀嘛，咁搞笑嘅

Lm

甩p

其實都唔忍心嬲佢 想佢反省下

早幾日好多人集體甩P

同問

有邊個會唔中意人哋為佢花心思
不過唔好送錯就最好
例如一啲佢嘅興趣嘢
最好套吓佢料

驚喜就好睇時機
如果咁啱打亂咗原本個planning就唔係咁好
但得閒就絕對會開心

但次次驚喜咗兩下 就無表示
覺得有啲灰心

都幾肯定佢真係鐘意㗎

唔識表達啫
內心其實已經
可以引導佢多啲表達自己情感

亂入
睇咗你尋日推介本書少少 甜到好假 不過我都有喊

驚喜OK 禮物就麻麻

可以點引導？

一開始都覺 啲內容好癲

唔多套到落去
feel到對方越多付出 就會好內疚
想加倍俾返佢
自問就覺得只會越嚟越愛
如果佢覺得唔吸引就想放棄
只係中意未到愛
要愛一個人唔易

都幾難要有耐性等佢慢慢中意講
始終每個人內心唔同

呢句真

太誇張了 當故仔睇 好似惡作劇之吻咁
不過欣賞個女仔好堅強

同天秤一齊過之後好唔鍾意佢地

咁係情感上有咩可以係羊仔身上得到

細水長流嘅陪伴無聲無色

亂入
話說前排玩app識左個山羊仔
兩個月黎日傾夜傾 日常野感情野都有傾
又成日話j我
有一日傾傾下就比佢單剔左差不多兩星期
中間我都有搵過佢都係單剔
其實我係咪無機
純粹覺得幾岩傾

其實一開始都好地地 去到之後就成日發脾氣
無啦啦block人 唔聽電話etc
之後就扮無事發生咁
然後逼人做啲唔鍾意既事
之後就比左頂大綠帽我
（可能只係我唔好彩）

單剔兩個星期wor

真 好L多幻想

反而想知做啲咩羊仔會覺得冧覺得sweet
好似做乜佢都無反應無表情
好無癮呀

點樣去分辨羊仔當你係fd定係可發展對象？

我覺得天秤好口花花成個痴線佬咁
感覺都係羊仔可靠啲

Agreeeeeeeee
雖然唔覆機 但係都有安全感過天秤

真！隻秤仔好似對我有興趣 但係我個心放左係隻羊度
同埋佢一開始395識7太主動對我 我唔中意依類 感覺太容易撩我姐係都有機會撩其他人

可能講到底係我地犯賤

唔好呀
今次真係意外嚟咋

係
呢度有巴打share過
比射手女搞到抑鬱

容許我再講多次
絲打個故事真係好pure好true

一開始係唔敢付出太多
但越耐就越付出多好多
感性慢慢超越理性

j你都夠膽講
成個player格出囇嚟

唔敢同frd講
驚比人笑

冇興咪冇表情

但係都驚自己有一日會屌佢話
可唔可以唔好再問
試下自己做左先

攞苦嚟辛btw祝你同羊仔幸福呀

最簡單傾啲佢冇興趣嘅嘢都死接落去唔想dead就有興
fd一定睬你都有味

就係好多人中意口花花嗰吓先死

我都希望可以keep落去
以前拍拖都唔長
依家想定落黎

不了

你都要加油啊！！

冇
因為佢已經食咗下一個target

真
利申遇過

趁早收手

唔會啦鄧你開心都嚟唔切

或者佢肯接觸你鍾意既野
（今日新發現）

同你地傾計好開心

除咗恭喜之外都唔知講咩好

多啲你呢種絲咁諗就唔會再有咁多player

最憎咁多幻想又得個諗字又唔做

最憎人口花花
唔鍾意俾人撚

我覺得好快就33

都真 但排除唔到佢都係自己突然有興趣定因為你

都係
只係難得地見幾好傾下

我都覺 俾啲人做壞晒個風氣
btw點解會對宜家隻羊有興趣既然佢木頭

咁我睇嚟已經被fdzone喇仲有冇得救呀？

1日推10頁不是夢

會主動搵機會傾計

係可惜 遇到好傾有時都係無疾而終

點解咁講先
好難除非日對夜對日久生情

加速主義

Keep到嘅 溝通多啲我諗冇問題
我仲未拍過拖 因為我眼角都幾高

有時都會冇辦法真係冇動力傾
連已讀都懶 啲fd都話我痴線

好問題 其實又冇話個specific時間ge
只要係feel到嗰個人係啱同長遠發展到
就好易沉

靚仔又cool

眼角高無錯架
不過我覺得羊仔真係要等
佢都等左半年先同我講野
我主動搵過佢 佢都無乜點覆
（後期先知佢唔知點做好）

對住fd都咁

係咪鬧到好大先
唔係的話應該大家都等緊個人破冰啫

我唔得，我對住未讀個count就唔舒服

佢都係大半年先搵我講野 可能咁岩撞正佢有興趣嘅嘢所以搵我爹兩句
依加佢好似覆得快左 但又有時潛半日我講無聊野佢又求必應

一樣呀救命

之後識落鍾意佢夠老套

咁得啦
我覺得有機 雖然我唔係羊仔

你隻羊應該幾cute呀 佢點樣老套法

都係睇定啲先好驚佢一時一樣
遲覆機方面我仲係訓練緊自己個強心臟

佢好鍾意上一代/幾代既嘢
連講野 著衫都係
老套得黎靚仔先死

+1訓練中

如果入面有人我係唔想覆
我就全部人都唔覆

會唔會因為佢冇諗過有機會發展咋

試過有個whatsapp group，我唔妥last reply果個，我係直接向右掃揀已讀

大家都係壞人

唔想迫自己夾硬覆

我諗佢要面

read咩內容先

真係狗也不屌

其實高階player係可以同咩人都傾到計
如果食開唔同女就更加 因為佢哋本身都遇到好多人

你又會肯等佢

痴漢x2

我估可能係...？

我都想學定

做咩唔直接開個個gp

白羊女同山羊女應該係兩個世界
有無人幫到佢

唔想見到佢打咩

主動約佢做佢中意嘅嘢
正常就唔會咁小氣嘅

個名幫我答咗

建議pin山羊是唔會主動揾的即使有意
馴羊絲請直接開話題

哭咗 咁問炒ed

咁係因為咩事先？

唔係 係開個新gp

反正我都只係mon po，唔理佢咪得

同個名一樣
試吓問吓冇壞ge

上屋企有冇得諗
點激嬲佢呀

咁記仇不過原本都憎佢嘅話就make sense

skype之類既嘢得唔得啊

哭𠹌咗 一齊咗好耐 可能慣曬

上嚟曬

羊仔真係當下未必有表情 但可能會用其他方法表達
多數佢內心已經hyper到不得了但係表面好冷靜咁

佢麻麻地skype或者講電話
只可以msg

佢好似乜都唔得

如果每次都係佢主動，同埋會自己轉topic唔想dead air，咁係咪唔只係fd

點解決

好mean

梗係啦 冇feel根本唔會麻煩諗話題

係囉我都想知

廿中羊女路過朋友話我嘅生活係點線面，完全冇機會去識人，佛系A0薯仔一件，我就嚟覺得自己可以呢一世自己一個人過，有冇羊女都係咁諗？

拖住第二個出嚟 夠唔夠驚喜

lm

去馬啦

好衰

再推落去有望追到雙子個po

山羊就係咁

都真

你試下主動少少就基本上可以等一齊垃圾羊係見到signal先識郁

靚仔先係重點 加分位

對依個人出於好奇 第一次見有人可以咁cool

白羊通常都外協嘅

講到冇機會識人我都接近係
d friend一係舊同學，一係同事，一係就番同一間教會
不過我係羊仔

大家呢個速度 可以幾日一個post

會唔會諗多咗
人哋一個打兩個
呢度仲要冇乜羊

一樣

你開個新架啦

呢度好多其他星座

想知有邊個係羊

好消息嚟 即係唔想停咗個對話

cool又俾人話惡難接近
唔同廿四小時對住佢笑咩

好難捉摸呀 點先知佢覺得靚唔靚仔

代山羊女友答，佢地鍾意做CD rom

都要gala 唔通掉頭走咩

咁就不如兩位…

中！

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern

呢樣好撚緊要一打亂就好撚上火

靠外援絲(馴羊)唔洗羊都夠殺

引咗樓主入嚟讓少少啦ching
我哋個po快過GTR有信心追到

本來早排想約佢去街呀，點知又爆武肺
希望可以捱到之後出去啦

sad but true

好驚呢種生活模式咁就一世

玩app驚俾人呃
成日都會考慮太多嘢me正垃圾

係咪姐係唔鍾意人地問佢喺屋企做緊咩嗰啲

我冇朋友係羊仔

我想拍拖但係冇對象

廿十尾山羊女表示 覺得山羊男同女好唔同，感覺上山羊女會性格鮮明啲同冇咁內向，工作時需要的話都可以對得下人而且比山羊男工作上更加強勢同aggressive

補充一句 : 雙子男踫不得，價值觀做事模式完全唔同

但教會通常唔係易識人啲？有共同話題

+1
太飄忽 仲衰過人馬

唔係,問都唔緊要 最多唔覆
係我會習慣 將 d野分類 一俾人打亂就好嬲

又或者我會plan 左想做某樣野要點做點做

突然打黎話想改都我會嬲鳩

山羊性格特質套用係女仔身上就好啲，比較容易接納，我覺得羊仔有啲慘，由前幾個post睇起見到大家踩到羊仔一毛不值咁

我覺得靚仔就係靚仔
我啲frd唔認同

係易識d，但係有d我覺得係愛上帝愛到我唔識同佢地開話題

浮咗個畫面出嚟有啲好笑

羊仔表示 自己一個好HAPPY 點解要拍拖?

約朝早食個晏都得掛

你係咪就係其中一個嘛嘛嘅例子

呃係預咗
交換曬contact都呃唔到啦
見佢sale嘢咪即走

+1

我都覺 女仔唔主動都得
男仔就真係食得屎

各花入各眼

直接問我靚唔靚仔有冇得諗
利申純9up

應該會mean9你

秒block又係咩事懷疑講咸嘢

俾人踩場 食蕉的佢走唔該

唔識交換ig

係真係一文不值
我都唔多覺馴羊絲s啲羊仔係主動嘅人嚟

東囝

會唔會係對自己有要求所以通常唔差得去邊
至少外表內在都會不斷追求更好增值自己

如果你真係覺得佢靚仔會點答先

出現下

係架咩?
我見開嗰啲都係完全唔打扮毒撚油頭嚟架喎

虧妹
我好掛住你呀

我諗佢有好感你又敢問嘅話佢會暗爽 但係會口不對心 死都話唔靚
不妨問下佢覺得邊類人靚仔會好啲

緊係想 求之不得啦

打倒雙子
山羊巴絲全面進場

認同 但永遠啲人都唔get

唔係要啱樣先match到

應該大部份羊仔都係被溝多

嗰啲身有屎直接ignore得

我會忍咗佢
如果對個人冇興趣就推

咁你隻羊仔呢
可能其他羊仔專注其他方面我唔熟冇羊仔fd
但自問算係fd堆入面對著衫儀容最有執嗰個會有少少講究

我嗰隻唔係羊仔係處女仔

好似睇開韓團
可能要開啟韓糸穿搭了

慘慘

冇表情又俾人話西面

眼角up

近排太多人記錯了

我每個post入黎留個名

都唔一定嘅 有啲人係熟嘅先會俾ig

我係羊女 男朋友係處女仔
處仔世一

好睇心情
得啦 最靚仔係你啦
或者
收皮啦

下 我識幾個都超級鍾意打扮自己

我見到呀 呢個post意外地做咗樓主
下個post可以搵返上一任接班

佢咁做既時候 做得耐 又唔鍾意架啦

主動地被動
我都算好彩

睇咩時間爆post啦

所以有打扮咪有女追
冇打扮收皮
因為個個都係外協

兩個都無得退任喇 一個早班 一個夜班

我識嗰啲一係話自己打扮咗 唔覺
一係就好識打扮
一係就唔打扮

其實我平時好少咁夜 咁啱第二日 WFH未瞓咋

比佢睇到你肯為佢改變一定會感動到可以試下呀

世事就係咁多機緣巧合 恭喜你上任喇

今晚

sad story

繼續一啖砂糖一啖屎

完全一樣啊啊啊啊啊啊！！！
我每次見到佢都會痴漢咁笑
好agree 明明笑得咁sweet果度

成日都想話自己無大志 無鬼用

有機

m底先好去馴羊

覺得無機 今日星期五喎

次次一見到佢就好激動 內心好似痴咗線咁

兩個痴漢

你哋兩個好可愛

因人而異姐我覺得

真 我兩老都係山羊

係蠢

一講嘢就搞唔掂

呢度啲人都好毒舌啦

夾攻你? 羊仔羊女配係咪好嚴肅的

雖然兩老係山羊 但係都唔知山羊想點

邊個做好人
邊個做衰人

代朋友問：我朋友山羊仔嚟 就對一個山羊女有興趣
山羊女覆機 好飄忽，平均三 四個鐘覆一次機，重則七 八個鐘先覆

山羊女覆嘅內容都幾多 同埋會問返 我個fd野想問下係咪正常 佢地互相溝通左三日

Btw山羊男/女 分別都幾大

連登嚟講 覺得大家都幾有愛

無分 無乜點理我

圍爐post

平時無乜嘢 因為都唔會講好多野
鬧交就冷暴力到宇宙既另一端

真 羊仔一唔搵我就黎呢度

集合所有馴羊路上脆弱的心

都真 最憎一嚟就話不如whatsapp邊位嘢都未講句wor ching

太多馴羊 搞到我都記咗你係其中之一

Lm圍爐

你會氹返佢哋? 山羊冷戰咁勁
有冇諗過從阿爸身上取經 應該有啲山羊共性

有畫面

咁咪好靜

係啊 諗到佢地係咁copy and paste呢句釣魚 即刻已讀不回

明明白羊女鬼咁mean又寸
但又嬲唔落反而俾佢咁活潑吸引到

三日咋喎 三個禮拜先嚟問啦
有興趣就應該會再覆得密啲嘅
next please～

啱自己靚咗個人都有自信開心啲
所以係值嘅

我由 （2） 開始已經喺度

散咗之後先執返
多數拍緊拖都係極速發福

打扮咗唔覺係咪自我感覺良好

我會扮傻 之後無耐就無事
有留意過 但係都搞唔掂

我好嘈 佢地好靜

一定夾硬塞個樓主位

人生未試過溝女
表示好kick

唔該晒你要幫我哋推多廿頁

老屈㗎喎你哋

成日想講我真係冇嬲好friendly
唔好咁sweet啦你哋

應該2樣都要有啲

呢個係羊仔習性嚟
我見識過啲人買哂啲識嘅牌子之後著哂上身 仲要有哂大logo嗰隻
之後個結果就係不倫不類

頭幾日算正常啦，不過啱啱開始叫你個fd唔好問太多羊女私人嘢，會唔鍾意

真係搞唔掂次次都俾白羊搞到唔知好嬲定好笑好真係好獨有嘅魅力

論講嘢賤 可以答係

遲啲結咗婚成屋都係羊

邊個

咁都幾多唔得喎

白羊女傻更更咁 嬲唔落 同埋我識嗰啲都好有義氣

已經好幾個完全0想理

係喎 好有畫面 得絲打一個嘈嘈閉

個腦生得有啲細

我30先入嘛大師姐

好靜好靜好靜

佢訓緊

好可憐

好耐冇見呢度咁熱鬧

一樣佢岩岩先搵番我
諗緊flirt唔flirt佢好

唔去就一定冇機 去就仲有機

最憎呢啲 好核突 狗也不屌
成個潮童咁擺明唔識襯衫

所以真係好特別 估你唔到
係佢內裏份人sweet姐

我都蠢蠢地。。。

就係呢啲 好想打你

見到呢啲filter走
三唔識七 唔知會拎你電話去做乜

真我都覺 好似個小朋友咁

唔好咁搞笑先啦

多啲返嚟

再加上成日踩自己 點嬲得落

Flirt!!! gogogo

推得勁快

以前都係對方主動

快啲嚟同我哋玩啦

有返早期個速度

白羊絲可以pin呢句

你地水力驚人 ，好有活力
我只係隻毒羊

1日3個po 基本野

仲要有男仔問
心諗我邊忽似係

我都覺得白羊女係我見過最有童真

我唔信

真係
btw 見到你個名成日以為nako改左名

仲掛返P牌

唔係掛 我係上個po你話9成熟嗰個

flirt

我不嬲都話自己on9既

第一次見到果陣真係囉

其實我都係

登記諗住求其填N/A先 但到宜家都無改

不要恥笑P牌 好想俾正負皮

慢慢嚟

繼續同你男友咁pure咁true啦 覺得好治癒

我比個正皮你先

然後就成日比人笑

好賤啊

要追山羊 都係一件鬥耐性嘅事山羊對你無興趣 完全可以忘記你存在

唔通想要負皮？

試過啲咩方法

好meannn

我哋鄧你開心之嘛

係囉

咁就mean咩 但我比左正皮喎

比個負皮佢啫

反正佢又冇得還拖

又好喎

P牌都有尊嚴架 強烈譴責你哋

btw要比個負皮你

多數係啲大幾年嘅姐姐嚟

講笑啫

聽人講係咪專揀啲毒嘅嚟呃

試過俾人追，但我冇興趣，hea覆咗幾個月，跟住佢冇再搵我，我就跟手剷埋佢contact

我認真架喎

衰到

頂點解同我個隻咁似

階級特權欺凌

你煽動分裂

唔係啦以為你以為我係女
佢係以為對男仔有興趣

係咪你profile寫咗啲咩

p牌世一

同咁山羊相處 唔係應該慣咗啦咩

G持

冇剷做唔出咁絕 由佢放喺到

拉得

冇好正常哭咗
btw其實都唔知寫乜好都係求其
有咩提議

俾山羊仔讚冇機心💓動力嘅來源

Ching你都幾有耐性可以 堅持hea覆幾個月

白羊女表示 如果白羊自己都唔講野
呢件事好難搞

可能係同一個人

其實自己都好mean
都係話下人mean姐

因為我覺得如果我唔覆人嘅話 好似有啲rude,所以盡量一問一答，即使覆emoji都好

真 本是同根生 都係羊唔洗咁細

唔好嚇我啦老人家唔嚇得

小心啲講野啦

睇落好有機

俾著我 我㩒入去都懶得㩒

唔洗旨意呃到我
如果係都勿相認

timing真係好重要
錯過太多

食花生

去曬好緊張唔知佢會有咩反應

唔慣 因為我隻羊一啲都唔mean

白羊有時都幾要面氹下佢囉

冇可能

所有山羊都係尖刻

嚟嚟去去都係嗰啲 我覺得最緊要唔好懶幽默同太做作 同埋啲相唔好係同女仔影

山羊都係 有冇男人唔係

唔好啦好驚呀

正皮返啦

佢唔識嘢女朋友是攞嚟mean的

放心 佢打中文好垃圾

oh你老母

快啲覆返人啦

平時打開英文？

呢啲基本啦唔會咁傻仔
不過亂swipe都識到真係幾有緣

羊仔多數唔介意可以照去

建議直接打你last嗰句俾佢

打左
鬧我講粗口

佢講咩！！

noted with thanks

之後仲要同人講我買特價衫架
我想講你識襯衫嘅話其實喺花園街執到好嘢都可以好睇

一時時 因為唔識打字

agree

我都耐到唔記得幾時甩P

頂 真係好cute

你答佢 你知就好啦

所以佢打中文我會好開心

咁都叫mean
會唔會太玻璃心

都係講下人地mean
自己平時仲mean

呢個好cuteeeee

華生你突破盲腸了

All

我記得上年夏天尾定秋天係有過一波甩P

ok you win

今時今日竟然仲有人會唔識打字
佢外國大？

唔係 我都想知點解佢唔識

問！！！！

佢份工睇嚟唔洗打中文
唔係點生存到
因為得聽過啲人讀大學打中文係用螳螂指打字

讀書主要英文多

會唔會讚壞佢

「係啦係啦最靚仔係你啦得未？」

我覺得唔會 佢好鍾意我讚佢
不過我mean佢多

好悔氣

轉頭mean mean佢

呢個禮拜好忙
一到週的返嚟已經變咗32

oh完我會覆

cls以後唔洗再覆

等緊人覆

同fd好多時懶都會打英文

正路 中意學好多嘢

呢樣嘢真係好蝕底

welcome back

咁打埋右

真 唔洗貴
最重要係揾到啱自己身形
唔好突顯自己缺點
fast fashion 識執都可以好好睇

真定假哭咗

頂你哋真係好夠薑

唔狗衝到宜家變咗瀕臨斷聯邊緣點睇

身邊好多fd手寫我都係中學頂唔順先轉筆劃

你有嘅 唔好扮嘢

係呀
佢仲要覺得自己好似好精明咁嗰下好笑
我都成日去fast fashion店買basic款

有咩用

真

唔好咁傲嬌啦你哋

尤其supreme嗰類我真係頂唔緊
又貴著完又唔會靚咗

快啲分享吓成功嘅經驗啦

女仔係唔鍾意人亂狗衝(aka狗公)
鍾意嘅人主動係唔一樣

唔基本 都幾多人係咁

感覺唔到讚 但有啲曖昧感的sweet

今朝我仲話無可能今晚爆 打臉

其實係
只能怪自己當初做乜咁淆

但如果當初勇敢，個結果都可以好極端
證明呢個唔係個天安排比你果個人

咁佢都幾好彩

其實都係 或者當初勇敢都唔接受我
有哂心理準備都冇想像中咁難過
反而係唔甘心同覺得可惜

時間會幫你減痛

agger 冇人天生有經驗
但可以有心去改進

仲有10頁冇咁快…掛

證明佢冇心？
4年都摸唔到我d脾氣

冇mon嘅下場

唔敢再拍拖住啦
明明咩都做得好好 交都冇嘈過都係咁

驚太直接人哋唔接會好瘀

2個月 我覺得對方唔係好中意

呢d野係雙向架嘛

真咩連我自己都唔知

是我不懂怎麼取悅你
或你身心一早已抽離

唔知點開頭好
最憎人打hello 做唔出咁核突嘅嘢

年幾正常乜都熟晒

不過佢係好少理我感受係真

未一齊之前太多不確定性

點解

當劇追都不錯

其實都諗到好多
原來真係爭撳落去嗰吓

真係會唔係好夠膽
想保護自己

點樣可以比多啲安全感佢 真係唔識做

係咪因為佢本身都已經控制唔到情緒而冇時間再理另一半？

以前個女朋友都冇講過我M喎

每次一齊我估每個人都有幻想過結婚嘅畫面

我終於返黎啦

我覺得呢個答覆好正常

白羊女個腦有啲細 如果呢幾日我mean佢 我就返黎話比大家知

絲打真係好鬼cute

應該未住 感謝各位G持先

agree
最憎人未解決問題就去訓

真係唔記得呢....

做咩唔覆我

嚴重懷疑真係同一人
成日話自己蠢又性

但次次想急住想解決
又俾人話chur 想要空間靜吓

唔識人去澳洲

屌佢地啦 佢地訓得著 你老母我訓唔到啊

其實大家可以試下用on9啊之類既詞語
可愛真係受唔起

依家就撳

唔係真事呀 邊方面m先

所有白羊講啲嘢又咁似好恐怖

正

好似一式一樣咁

high five
又話唔要氹(講真嗰隻)
又話要空間靜吓
我淨係想解決咗佢咋

好cute好得意kawaii

如果佢揾就好了

你有冇孖女姊妹嗰啲

諗太多

無

睇嚟絲打玩男朋友玩得好激

建議接受讚賞

制裁名單無山羊座
希望冇眼殘

竟然冇爆po！

返5.5日既冗羊路過一下

返5日但今日兼職港奴羊又路過一下

幾時都話我最中意戶返工，ot 係我興趣

東囝~ 有工返好過失業

不嬲山羊post都好快沉
入過山羊谷 大家都好山羊 好靜

申：山羊女，生左個仔，都係山羊。佢硬頸到衰格到我成日想煎佢幾巴。

羊仔真係好難
但羊女會好d~

咁又係
搵食艱難

我笑咗
有冇諗住生下一個 如果有記得唔好揀春天

識生一定生蟹仔~

咁要開學嗰時

開學果時好忙喎
我想生兔b 仲有時間準備

會唔會好裙腳仔

我覺得金牛同人馬啲細路都得意

我都覺 有咩問題

如果山羊 同 平秤一齊會點?........

咁就要睇下點教啦
有個山羊媽媽可能未必會裙腳
我覺得自己對小朋友會幾高要求果d

繼續食花生

召喚橙巴解答

我覺得我會由得佢哋鐘意點就點

羊爸會唔會都係好冷漠果d黎

問下有山羊老豆個絲

屌山羊男根本最撚識玩
一時熱情一時冷淡
吊住你條癮
正一仆街仔來

雙子馴羊絲留名

兩老對我無要求

我覺得山羊老豆唔冷漠 由得佢地點就點
同埋會用自己方法送禮物比小朋友
或者會買好多 覺得小朋友啱既嘢
就算果樣嘢唔啱

凖備

好衰真係差好遠咩

羊仔除咗冇咁順你之外都幾好呀
又識諗有遠見 起碼唔會亂咁洗錢先

樣又關事

表示一定打唔出太過火感覺

覆咗應該唔係係你哋講嘢啲特性太似

雙子先係

Agree

生猛啲好似

Gogogo

都係咁白痴

衝啊

Agreeeeee

佢會自動棄權 對羊仔你有feel行多一小步

can’t agree mor

唔見mk妹嘅

掛住拍拖唔得閒啦可能

佢係狙擊雙子主力

佢講嘅姐
咪又係同雙子一齊
而且佢個盤都係雙子多過山羊

2 5 來

有晒畫面

有冇山羊巴絲好撚憎金牛但係又成日識到金牛

山羊仔 配 雙子女 真係

搞唔掂

口裏說不…

金牛還好啦

但我有時覺得山羊同水象好似仲好過土

未識到水象
身邊多數土象同風象

禁入來之前就係度諗
點解山羊post可以開到32
唔係多數山羊都內向d
鍾意睇多過講野架咩

結果睇左幾頁...先明其他星座先係主力

利申 山羊絲
之前靜到唔係好講野
屋企人以為我自閉

絲打你好
舊年開post嗰時有一段時間真係山羊居多
係最近三四個post變咗馴羊絲多過羊仔羊女

得閒多啲上嚟傾計啦

呢度主要內容係批鬥山羊男

唔靚仔實炒

新入嚟~

如果散左仲有無機重新馴返隻羊仔

死咗心就冇可能

好憎捉摸唔到

你係羊仔？
點先叫死左心？

係啊
即係放棄咗你

佢啲social media全部都無unfol/ block我都算？
好難捉摸

正常都唔會咁絕

要睇下係邊個分手
羊話分嘅話基本上都冇咩可能

係佢講
散咗之後我unfol左佢但仲見到佢ig睇我story同like我啲相
諗緊fol唔follow返佢破冰

咁冇lu 佢哋唔block唔係等於有機會復合 只係作為大男人block咗會顯得自己小氣 唔好諗多咗

我屋企人都有話過我自閉
咁我真係唔想講咁多嘢呀嘛

唉如果做返frd唔知又有無可能呢

有冇搵你先

我分手通常delete電話就算

我會連相都剷埋

佢主動就無
我兩個月前有text過佢 佢有回

睇到個PO 真係會心一笑左
然後回想返EX都係佢追我
利申:羊仔

係女仔表白？

覺得靚仔都唔會講啦
容乜易俾人話寸

係⋯仲要係同事
到後尾比人話「全公司都知佢中意你係你一個唔知」
其實諗返佢係好主動⋯
啲公司聚會玩既時候得1個位佢都夾硬坐埋黎變成2個人坐1張凳

又或者可能得嘅
但係係hi-bye friend囉 最多講句生日快樂咁
總之唔好抱持復合嘅心態 佢會同你保持適當距離

巴打咁你要等閒過返兩招比啲馴羊絲s
佢哋好迷惘

Fb 嗰啲費事啦

應該都冇乜行

我見你地都好了解羊仔
至小 #1 講既真係無9成都有8成啱
所以我入黎睇到笑左一下

竟然係咁
成篇係一個山羊絲打打嘅
佢比羊仔更了解羊仔

以我自己個性黎講
因為唔想失敗,所以好小心,尤其是感情野
唔到90%以上肯定成功都唔會講
所以就算遇到啱feel嘅人,真係只會做啲旁人近乎睇唔出既所謂「主動」
我自己經歷過一次幾大既傷害所以之後「人地越主動我就越退」就明顯強烈左好多
但自己又唔會點好主動
所以就到而家都一直無拍拖

姐係巴打你都係等絲打追

都唔知點解可以諗到咁多野講
但係因為佢地話好擔心我
我就逼自己講多左野
明明佢地d話題我平時淨係聽
後來都盡量搭嗲
依家佢地無啦啦都會想搵我傾下計咁
..............

但係佢地繼續話我自閉
因為我唔鍾意出街

係呀放假都鍾意留係屋企做宅女

可能你屋企人應該同你性格完全相反先有咁大反差
佢哋擔心你先會咁姐 都係出自好意嘅

我現在無特別諗呢啲野

緣分到就會有架啦

agger

有冇山羊座巴絲吹下水 (33) 之 說好的山羊男呢

呢招都係慣技

點樣知道山羊有嘢瞞住?

會唔會有人喺到自爆

火星撞地球

推

1000